通識科準備接

收到消息，來年初中通識會停開。我估係鋪路準備接左通識科。

通識老師慘了。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鳩up 當秘笈？

摺

教局擬「叫停」初中通識科 指影響人文學科課時及課程完整

收到咩消息

搵到條新聞link

教局擬「叫停」初中通識科，指影響人文學科課時及課程完整。

普教通

遵理June撐警擔任警察會會長

一面叫導師扮黃絲，自己撐警做黑警會會長，世界級牆頭草